成日貼班仆街既地址出黎，究竟有冇人真係做？

明面做野短時間內未必做到
但呢D去搞鳩仆街既野有幾個人係街見佢都做到

定佢地根本唔出街？

甚至係屋外貼下野用膠水整壞佢個鎖都已經有排玩
講明先，唔住個橦樓既唔好做，做都唔好搭lift

係目前未對政府做到咩傷害之前，應該要對呢D仆街落手

住同一棟大廈既, 最基本唔該係佢上下幾層既lift口貼滿街招

門口實有cam 小心

痴佢做左咩仆街野吱膠水入去個鎖匙lon到

多謝巴打提醒，記得包實自己樓梯走

保護要員出入 大家俾心機 出入平安

Tui

推

香港人最多咪又係影張相再放上網大家屌佢
行埋去粗口鬧佢2句 就有左膠出黎阻人
我死唔信有人夠膽咁做喇

如果有就好

都係得個講字

有巴打分享先知依隻膠好好玩
咩野loan, 門隙都封得到

住同一棟大廈果D, 行樓梯邊會有CAM阿

係自己屋企門口裝個cam有幾難

唔吵架
推

推啊

無
老豆搵仔話10月都無事發生就不再update

Name
Price

發泡膠
under 100

[禍必及妻兒]所有人FB/IG等等即刻轉頭像

喂有冇人做野啊
升級下啦

利申未睇到有人同我住同一橦樓